點解人死左要搞咁多儀式

認真
首先成個殮葬已經洗左好多錢

如果係我死左, 可否不要搞咁多野
又葬禮 又乜又物 死左都要人幫
好浪費錢, 有錢不如去買個sony藍芽降噪耳機自己玩下
(不過, 如果你堅持買sony來燒俾我, 咁真是多謝你, 不過我死了也沒法力, 幫唔到你人生更上一層樓)

人死左, 係另一個空間, 係咪真係收到? 例如燒錢俾佢

朕連死左都要求多多
麻煩燒呢個俾朕, 死左都可日日聽歌

呢啲不嬲都係做比生人睇

你對上一次俾人鬧到喊係幾時